今日開始戒丁 開post為證

目標 改善身體 治療性上癮
Day1

一個鐘後
樓主：Day 0

唔會

又曲線求丁圖

係咪比多咗你
30秒至啱

改善身體要配合埋早睡早起 瞓覺先

永遠Day0

加油

每晚reset好咩？從0開始的戒J生活？

支持你！
戎J網：

第一日有啲辛苦，扯幾次都要忍住唔打
Day2

之前一日2-3次 一攤上床就忍唔住打

青頭？

有咩關係，早睡早起身體好 瞓了

Day0

垃圾

真係忍唔住 特登入厠所打

屌閪算唔算破戒？

Same day 1

抵啦